大家好~我係威威~有個見工嘅問題想問下大家

自貼以表誠意

最近搵左份工~唔知好唔好~大家比下意見

巧型囝

大寶哥私人炮制凍撚茶岩飲？

小弟做過演員

灝天金融好唔好做

今次威威

金融才俊

暫停未係 不過我會用心學習

記住帶埋小弟一齊賺錢

冇人答我見工問題

金融經紀人需要做sales!記得問賣乜

芳齡

做乜鳩

威威

大家好～有人做過灝天金融嗎

連登有冇人做金融？

推

做乜要自貼

以表誠意

ching 個樣幾poker face，做保鏢一流

做過大廈保安 依家想做金融

里面應該有條女姓潘，幫我留意下佢入左冊未